正式宣布，邊個仲幫陳雲邊邊個就係鬼

老屈Ym收美國佬錢，已經變左花生台之流

兩邊各拎返泛民以前屌佢地既point黎屌返對方
見到就覺得好笑

其實佢做咗痴線佬咁耐，玩殘咗咁多人先死算好着數